冬天著咁多衫抆屎真係好煩

抆完有感而發 好驚手就會hi到

係呀....我又唔中意抽高衫袖
唯一辦法就係除左抆屎個邊手嘅衫袖
希望你明我講咩

冬天？

咩叫抆屎？

你係日韓人用慣洗屎眼馬筒？

奶屎

除埋衫tim

唔柯屎就唔會有煩惱

未洗手就著返係咪成隻袖入面都係屎？

留返做宵夜